返工冇時間做任務，有咩武俠online game好玩

九陰真經，真正嘅武俠遊戲！咁多年嚟都冇一隻武俠Game可以取代到佢，乜嘢天刀逆水寒都要行埋一邊，直接睇片就知武學同輕功有幾爽快，依家出埋國際版私服，玩家脫離日常地獄，收工online直接激情打幫戰，爽啊！

經典好片重溫：

分題：經營穩定 信心保證

玩私服嘅最擔心就係，自己投資咁多心血搞起隻角色，個GM轉頭就執包袱走佬。但其實呢個九陰私服已營運咗超過一年，我哋呢個已經係第三個新區，啱啱開到四內階段，新人絕對唔怕難追。

分題：一折商城 十倍爽快

呢個私服有咩特點？首先我哋有超過30名香港巴打絲打，大家講廣東話同聲同氣；其次就係平！黃金價格係官服10%，即係充100蚊就有1000金，當然充得愈多就愈划算。所有99武學同198風物志都喺商城以原價購買，古譜武學同江湖內功甚至係官服嘅10%價格都冇，就算買號都只不過係幾百蚊就可以買到裝備齊全有古譜嘅江湖內功號！

分題：加入我們 快意江湖

幫會追殺概況：

我哋幫會黃金時間係夜晚8點後，大家收工就即刻一齊打追殺打副本，目前我哋香港幫會「龍門客棧」仍然係最強幫會，與柬埔寨聯手，對抗中泰聯軍！歡迎新手老手，晚晚激情，等你加入！

RC：

TG：

註冊：

下載（任選其一）：
Google Drive：
百度（提取碼：kz47）：
微雲（提取碼：48P；解壓密碼：163571914）： 解壓密碼：163571914

推

垃圾

你都戇撚鳩
玩私服仲要我比錢

你都戇撚鳩
邊個叫一定要比錢玩架

( Show Blocked User - 蝴蝶夢莊 )完全封鎖

隻game仲有人玩既咩

都有既 晚晚都有廿幾三十人對推

屌你老母

充充充 充你老母

最近出唔少武俠單機驚
唔洗追lv追進度
輕輕鬆鬆玩得仲開心

留名